Реализовать алгоритм SIFT, SURF или ORB для поиска ключевых точек изображения с применением библиотеки OpenCV. Алгоритм должен найти ключевые точки для изображений одного и того же объекта, снятом при разном ракурсе, размере и т.д.